去搵番你仲掛住既人 可能佢都掛住你

你睇到呢個post 第一時間諗起嗰個
其實你仲掛住佢 不過可能你唔知佢依家點
唔知佢有冇憎你 所以唔敢搵佢
人一世物一世 不如試下搵番嗰一個佢
可能佢都等緊你搵佢
只係大家都冇呢個契機同勇氣

唉 其實我都唔敢搵佢

點解唔敢搵我

唔好開post害埋啲毒撚啦

你個名
Btw 唔可能啦...何必呢

尋晚搵左啦

做到咁cheap咁犯賤真係好咩？

從某月某日再不奢望有結果

其實同佢都仲有好多回憶

琴晚佢同我個fd飲野有講番我同佢以前拍拖到分手嘅野 發現有啲誤會 或者可以話係timing問題 但佢又好似放低左 其實我仲好掛住佢 知道佢入左U之後要上莊為左social又食煙又聽講好似要defer 個心好唔舒服 雖然可能佢好enjoy咁嘅生活 我都好想去關心佢 但我依家已經有男朋友了

係邊

係咩

人地有女朋友了
得你掛住人咋
醒下啦

過唔到自己個關 總係好驚 然後就不了

但係佢block 哂我whatsapp, facebook..

尋晚搵左,不過失敗

人哋興高采烈咁同條仔/女啪緊

咪煩人啦

我都覺得好犯賤 但係我發現真係再搵唔到一個好似佢對我好既人了
有d後悔當日 但係又怕依家搵番佢好仆街

揾過啦，咪又係咁

其實咁樣好咩 明知都冇結果 何必要作賤自己 令自己傷得更深？

當日太蠢 唔識得珍惜

我仲好掛住你好愛你

我仲好掛住你呀 elanne

咪撚玩啦 你依個post分分鐘衍生好多情殺案

搵完都係咁架咋
係終於知道佢係唔想搵你
傷多兩錢重

咪又委屈自己啦
做人有番啲骨氣啦

曾經好想搵番佢 坐住個秋千喊
但一諗到搵完之後咪又係咁
既然係咁 搵黎做咩

搵完又點？人地生活愉快，得你記住人咋，可能問返你係邊個

無愛過你啊人地 咪撚ff啦

我早排揾反佢 佢都話一直都有諗過同番我一齊 但有好多野要考慮 我其實仲鐘意佢 不過我唔知一齊番之後 個D問題會唔會都仲係度

當初我傷左佢 只係怕佢一直都憎我

散左幾耐搵番佢？

五個月 一齊左年幾

唔打擾佢生活啦

我都係
唔係對佢無感覺
而係我地之間有太多問題
長此下去只會係累鬥累
最後 我放手先

趁今日搵返 大家都有傾有講
不過唔係ex

真係好想搵 差啲就搵咗
但如果佢都掛住我 點解唔搵我呢？
算吧啦

如果佢都係咁諗呢？

當佢身邊有好多人圍住
你夠膽咩
踏出第一步

已經成個月
我生日佢都唔搵我
過年都唔搵我
我係咪唔應該對佢有期望

唔敢搵佢

好驚對方冷漠既回應 然後只會令到自己唔開心

同佢d fd打聽下有無意思先再決定啦

算啦 會得嘅一早得 無謂再rare爛塊面啦

可唔可以報驚告樓主教唆他人自殺

當初轉牛角尖既自己 而家諗番自己都覺得可怕

唔覺佢會掛住我

好掛住好掛住.....
本身前排搵番我 但我fd知道我曾經因為佢唔開心左好耐 跟住拎我手機同佢講左一堆野 激嬲左佢 又封番我wts.....
好無助....我真係好想同佢一齊番
一齊左年幾 散左三個月多d

唔會啦

WhatsApp del + block 點會掛住我

On9

揾咗但係不讀不回

根據個人經驗
千其唔好試
你咁搵返人好易做兵

屌咩
比人當做狗都不如乍
仲搞到灰左成個禮拜
展望將來啦老友

前排襯聖誕膽粗粗wtsapp過 到而家都無覆 心已淡

都冇哂聯絡
仲點搵

見到佢而家生活唔錯 真係唔敢搵佢

過咗成年幾兩年 唔好話搵佢
我連拍拖都唔敢

你唔以身作則點說服人

好似無乜人搵fd,其實以前都好fd,唉

啱啱搵左而家扑緊野

佢好了解我
佢明知我唔係啲咁易放低嘅人
明知我仲掛住佢㗎
所以如果佢都有丁點掛住我 一早搵咗我了

其實我一直都掛住你
2年啦

我好掛住佢
我揾咗佢
但我知 佢無掛住我
係我犯賤
我一直都放唔低
半年喇
明明無一齊到
但點解我會咁掛住你
我想放低你

傻啦 唔會

係咪初戀黎

咪煩人啦死毒撚

呢個posr到底會害死幾多毒撚

掛住又點, 佢同左第二個人一齊啦

掛住又點, 佢飛我我仲邊敢搵佢, 一陣又已讀我, 仲hurt唔夠咩

分左手果啲唔洗再諗
如果係條女飛你果啲更加唔洗諗

曖昧過又拒絕左你表白既
過幾年都算有機

大家未試過既 去試下咪知
你本身就無左佢 試都唔試就一定無
但大家找返人之前 嘗試思考一下佢點解同你分手
解決問題 同比自己思考下大家同對方可以點做好D
錯既話 可以道歉 咁先係溝通
大家不妨找新興趣比自己 當比自己輕鬆下或比對方新鮮感

醒下啦 得你自己一個掛住喳

屌 除夕個日我零晨四點幾翻屋企
個ex突然企係我屋企樓下
嚇到我要等佢轉左個彎 我先敢即刻衝上樓
都分左手咁耐啦 想點啊
好撚恐怖啊大佬
之前已經試過一次 個次仲格硬攬住我
真係想打撚柒佢

放過人地啦
你當日飛得佢證明你都係當人水泡
到今日你搵唔到第二個
又黎搵返人做水泡
咪咁cheap好唔好？
何況你當日咁飛人，
就算而家比你地一齊返，
你又期望佢會有幾認真對待呢段關係呢？

唔好玩9自己啦

就係等緊巴絲黎屌醒我

快搵 會有驚喜

。。。

搵下都好嘅 知道人地根本諗都無諗起過你 你就以後都唔會突然間覺得搵佢會有轉機 做人咪撚咁犯賤啦講真

佢都有女朋友了
仲要比我知道佢好憎我
其實我真係乜都無做過
佢比帽我我都忍
我對佢仲好過對自己
原來話變就變

我知我犯賤
但係
我好想搵翻你

搵完咪又係得個已讀不回

佢已經唔會再掛住我[black][/black]

i miss u

佢已經有男朋友

唔會再見
即使遇上都可能幾世之後嘅事

救撚命 心不在我 我搵佢又有咩意思
但無咗佢我個人生好撚頹廢

大家各自都有另一半
其實我好掛住你
其實我仲想知點解識左咁多年你都捨得呃我

可能只係寂寞搵你

過左兩年佢搵返我既時候
我已經拍緊拖

你就不要想起我